[巫師3] 2018年仲有冇人玩

之前平先入手
好玩到停唔到

仲未爆機 慢慢踩緊問號

寶箱或者尋寶任務就算
有啲問真係無謂

而家研究緊點加爆啲法印
玩左成個月，都未爆
呢一兩日先愛上昆特牌
不過之前儲咭個任失敗左
係咪冇得番身?

法印後期冇乜力, 打魔像呢啲魔免生物直頭想死
後來轉咗啪藥流爽快好多, 但係成面血管柒柒地

昆特牌除咗男爵個任張牌可以喺佢間房搵返, 其他好似過咗迷霧島之後做唔返

利申: 爆過兩次機, 清晒問號

唯有打多次
不過真係估唔到昆特牌都咁好玩
基本上我都想爆兩次，一次啪yan 一次啪triss

當睇風景

差血與酒未爆

鍊金流 上網有得睇 係dlc爆哂 石之心 血與紅酒
4xlv左右開始有力打 同時啪幾支魔藥 好似係飛獅裝全套

啱啱開始玩 同樓主一樣見佢平先買

血與酒 有寒冰掌

癮頭吸毒天下無敵

有癮頭 湖水劍 求其食幾支藥水 玩哂

唔玩2有無影響
好辛苦捱完1想直接衝3

個個講到咁正 但係點解我無癮玩落去

玩到欲罷不能

人夾人 無謂勉強

有少少劇情同人物有出現返係3
但完全唔影響
利申有玩2冇玩1 覺得2都幾好玩

個故事真係好正
打鬥又唔太複雜
有技能樹真係好正
仲有得啪啪啪(唔係重點）
今日得閒小小去搵曬成套貓派先

仲玩緊，玩到自己覺得好唔舒服
個世界好真實，每個決定都有好壞處，每個角色背後都有故事，搞到我作為一個殺人滅口既主義者都殺到心理唔舒服

跟住我明明真係好鐘意Yen，但見到其他女巫向自己撒嬌果時又忍唔住想tum下佢地，做左好多背叛Yen既野，尤其是triss，明知yen唔鐘意佢，但我又唔想見到triss唔開心，跟住就

玩到自我感覺好差 但隻game真係好正

終於爆曬
爆完啲角色消失晒
得返yen, 冇得互動
好灰

你一周目都玩左個幾月，開二周啦

一路睇書一路玩

岩岩爆左石之心
正過正傳好多
鏡子大師正仆街

唔係個個岩玩
我開頭都想棄
個戰鬥好on9
係玩到男爵死左覺得好震撼先玩埋落好